### Модальное окно авторизации на сайте https://sbermarket.ru/
Что-бы вызвать модальное окно авторизации на сайте, в правом верхнем углу нажимается кнопка "Войти"

### Надпись "Добро пожаловать"
При наведении курсора на текст, есть возможность взаимодействия с ней. Курсор меняет свой вид на pointer. Нажатие приводит к переключению ключевого окна на вкладку __"Номер телефона"__. После текста имеется продолжение в виде "Введите номер телефона, чтобы войти или зарегистрироваться", вид курсора при наведении меняется на text, никаких взаимодействий с этим текстом нет.

### Вкладка "Номер телефона"
Вкладка для ввода номера телефона, предположительно для авторизации на сайте. При наведении курсора, вид курсора меняется на text. Номер телефона - один из видов авторизации на сайте. При нажатии на окно появляется текст красного цвета "Номер телефона" в формате **+7(\_\_\_\)\_\_\_--__--** Под окном, если номер не введёт, имеется текст "Номер должен начинаться с **"+7(9..)"** При вводе номера в необходимом формате текст становится черным. Если переключить целевое окно, текст "номер телефона" налезает поверх самого номера телефона.

### Кнопка "Получить код в СМС"
Имеется два состояния, при отсутствии номера во вкладке "Номер телефона" целевое окно переводится на вкладку "Номер телефона" При наведении курсора он меняет свой вид на pointer.
Если номер телефона введёт корректно, при нажатии на кнопку "Получить код в СМС", открывается второе модальное окно для ввода кода из СМС. Если во втором окне нажать кнопку "Назад", кнопка "Получить код в СМС" становится неактивной и начинается обратный отсчет до активации кнопки.

### Кнопка "Войти по Сбер ID"
Под кнопкой "Получить код по СМС" имеется вторая кнопка "Войти по Сбер ID". Это второй способ авторизации. При наведении курсора на кнопку, вид курсора меняется на pointer. При нажатии на кнопку "Войти по Сбер ID", происходит переход на сайт https://online.sberbank.ru/ где происходит авторизация по Сбер ID.

### Чекбокс "Хочу заказывать для бизнеса"
Данный чекбокс отвечает за активацию кнопки "Войти по СберБизнес ID". При наведении курсора его вид меняется на pointer. Эта кнопка перекрывает собой две другие кнопки: __"Авторизация через Vk.ru"__, и __"Авторизация через Mail.ru"__. Нажание по кнопке переводит на сайт https://sbi.sberbank.ru/, для авторизации через СберБизнес по логину и паролю.

### Кнопки "Авторизация через Vk.ru" и "Авторизация через Mail.ru"
__Авторизация через Vk.ru__ - наведение курсором на кнопку, его вид меняется на poiner. Нажатие на кнопку приводит к открытию второго окна для авторизации через социальную сеть ВКонтакте по адресу https://oauth.vk.com/.
__Авторизация через Mail.ru__ - наведение курсором на кнопку, его вид меняется на pointer. Нажатие на кнопку приводит к открытию второго окна для авторизации через социальную сесть Mail.ru по адресу https://oauth.mail.ru/.

### Чекбокс "Получать выгодные предложения"
Данный чекбокс отвечает за согласие пользователя на получение новостных и рекламных сообщений. При наведении курсором, его вид меняется на pointer. Так же имеется скрытая активная кнопка в тексте(подсвечена зеленым) при нажании на которую, ниже появляется текст с условиями выгодных предложений. 

### Согласие на обработку персональных данных
Внизу модального окна авторизации имеется текст следующего содержания: ***"Нажимая на кнопку, вы соглашаетесь с обработкой персональных данных, политикой обработки ПДн, правилами работы сервиса."*** Наведение на текст курсором меняет его вид на text в первой строчке текста. Вторая строчка текста меняет вид курсора на pointer. Нажатие на вторую часть текста(выделена зелёным) часть текста:__"с обработкой персональных данных,"__ появляется модальное окно с списком согласия на обработку персональных данных. 

При наведении курсора на эту часть текста, он подчеркивается. При нажатии на часть текста:__"политикой обработки ПДн"__ открывается дополнительная вкладка с .pdf документом по адресу: ***https://sbermarket.ru/docs/personal_data_processing_policy.pdf*** где указан приказ об утверждении Политики в отношении обработки персональных данных ООО"Инстамарт Сервис".

При наведении курсора на эту часть текста, он подчеркивается. При нажатии на часть текста:**"правилами работы сервиса"**, страница меняется на ***https://sbermarket.ru/rules-sbermarket*** где указаны правила работы сервиса СберМаркет.

### Закрытие модального окна
Чтобы закрыть модальное окно, необходимо либо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре или курсором нажать в за пределами модального окна.